求p圖高手

其實唔駛高手。
我要執果張相真係好易
有興趣留一留tg
我可以比番點錢的
謝謝
唔阻你地時間就得
堅易

推

@miminana

佢真係P圖高手